[ To admin ] 麻煩admin入一入來

可以幫我delete 左［這個女真是追得過嗎？］這個post 是我自己發的，不是咁男仔發的。因為其實這個只是一個吃醋 post， 我已經成功了，因為這個有個男仔電話，而我不想其他人再有機會聯絡到這個男仔，所以麻煩你delete post。

發你老母

是，我是支那人，但其實個男仔好慘，咁樣data就出左來，更可況我是未經他同意就把這件事post了，所以是我不對。麻煩admin deleted post 之後delete 這個，我不想個男仔再受到傷害，請大家都停止再聯絡他。

這個女真是追得過嗎？

幫樓主補返條link